
# さざれいし の苔に住まう てんとう虫


- markdown -> html

### サイトマップへの妄想

- /index トップページ
- /reki さざれ総覧 レキ 礫 歴
  - sazare-na, タイトル, 発見日時, 干渉者
- /sazare/sazare-na さざれの内容を観測する, さざれにコトバをかける
- /kan-show/ 干渉 編集 発見

### 将来的な機能

- 共振検索機能
- 編集履歴の観測



